公司放home office 揮手區

去到公司樓下 發現繼續home office

半 homeoffice
分兩team 返，十日返五日